\section{Последовательная эквивалентная схема ячейки}

\begin{figure}[ht]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=0.5\textwidth]{./pictures/current_serial.png}
		\caption{Эквивалентная последовательная схема ускоряющей ячейки}
		\label{current_serial_circuit}
	\end{center}
\end{figure}

Уравнения Кирхгофа для схемы \ref{current_serial_circuit}:
\begin{equation}
	\left( R + j \omega L + \frac{1}{j \omega C} \right) I = U
\end{equation}

Используем известные выражения для добротности последовательного контура:
$$
	Q = \frac{\rho}{R} = \frac{1}{R} \sqrt{\frac{L}{ C}} = \frac{\omega _0 L}{R} =  \frac{1}{\omega _0 C R}
$$

\begin{equation}
	\left( R + j \frac{\omega}{\omega _0} Q R - j \frac{\omega _0}{\omega} Q R \right) I = U
\end{equation}

\begin{equation}
	\left( \frac{\omega _0}{\omega} - \frac{\omega}{\omega _0} - j \frac{1}{Q} \right) I = j \frac{U}{R Q}
\end{equation}

\begin{equation}
	\left( 1 - \frac{\omega^2}{{\omega _0}^2} - j \frac{1}{Q} \frac{\omega}{\omega _0} \right) X = j \frac{U}{R Q} \frac{\omega}{\omega _0} \frac{1}{\sqrt{C}}
\end{equation}

С учётом:
$$
	I = X \sqrt{C}
$$

\begin{equation}
	\left( 1 - \frac{\omega^2}{{\omega _0}^2} - j \frac{1}{Q} \frac{\omega}{\omega _0} \right) X = j \frac{U}{\omega _0} \sqrt{\frac{\omega}{\rho}}
	\label{current_serial_eq}
\end{equation}
